zei de ouderling, toen ik ging.
"Hij is dood,' zei I.
"'Ik wil u, mijn broeder," waren zijn woorden als hij omgedraaid.
"Hij had voor mij geld, dat ik had uitgesteld.
Hij gaf me een rouleau van goud.
Ik nam hem uit zijn hand, maar dat op de tafel.
Ik had de kwestie behandeld, en hadden besloten om met niets.
"'Bidden neemt u mij niet kwalijk,' zei I.
"onder omstandigheden, nee."
"Ze uitgewisseld uitzien, maar buigen hun hoofden voor mij gebogen mine en we elkaar zonder een woord aan weerszijden.
***** "Ik ben moe, moe, moe--afgesleten door ellende.
Ik kan niet lezen wat ik heb geschreven met deze gaunt.
"In de vroege ochtend, de rouleau van goud was vertrokken voor mijn deur in een doosje, met mijn naam op de gevel.
Vanaf de eerste had ik angstvallig over nagedacht wat ik zou moeten doen.
Ik besloot die dag om te schrijven naar de Minister, met vermelding van de aard van de twee gevallen die ik had opgeroepen, en de plaats waar ik was gegaan: in feite, waarin alle omstandigheden.
Ik wist wat Hof invloed ging en wat de immuniteiten van de Edelen waren, en ik verwacht dat de zaak zou nooit van gehoord; maar ik wilde om de pijn van mijn eigen gedachten.
Ik had hield de zaak een diepe geheim, zelfs van mijn vrouw; en dat ik besloot om in mijn brief.
Ik had geen vermoeden wat van mijn echte gevaar; maar ik besefte dat er misschien een gevaar voor anderen, als anderen werden ondermijnd door de wetenschap dat ik bezat.
"Ik was veel bezig die dag en kon niet voltooid mijn brief die nacht.
Ik rose lang voordat mijn gebruikelijke tijd volgende ochtend te voltooien.
